啱啱領養咗隻狗， 唔知改咩名好（2）

Post 1

正式宣佈, 由於 執到呢隻狗返嚟嗰個醫生係巴基斯坦人， 再加上 隻狗睇落去都幾似差仔， 所以我決定 叫佢做Paki, 綽號巴基之星

Btw 召喚會員ust南亞仔

Push

冇人

邊個負評

係咪ust南亞仔偷偷留下負評